隔離登成日Send廣告email黎 可以點做？

明明已經登入晒3個分身 全部unsub晒
都仲係send黎

利申 冇再上果邊登

report spam
train下個email server認個domain係spam